催淚彈射中頭15歲傅同學仍昏迷命危

已經無人講呢單
昏迷指數3即係同周同學之前一樣

集氣

前晚（13日）有示威者在多區堵路，其中在天水圍警署外有大批市民聚集，15 歲的傅同學疑被催淚彈射中頭，顱骨骨折。消息人士指，傅同學手術紀錄為槍傷，現時情況仍然危殆，昏迷指數只有3分，屬最低分，「即係眼無張開、插喉、對痛楚無知覺反應。」

當時在現場為傅同學急救的何先生接受《立場新聞》訪問時透露，當時傅同學頭頂正中間偏右後流血，右腿大髀上方亦有懷疑被催淚彈射中、3 至 4 級燒傷的痕跡。

傅同學的母親數年前因胃癌離世，父親在三年前亦患病離世，自此便與哥哥相依為命。

加油

一定要冇事呀

集氣

幫推

再集氣

推

黑警根本就謀殺平民
執咩法

pish

likely to be another tsz lok... pray for him

要好番呀！！！

推
呢單跟本好L 大鑊
聰仔冇頭盔
TG 直接擊中個頭
成個頭凹哂
好彩手術成功
不過仲未過危險期
手足加油

頂住

聰仔

係仲有荃灣死去嘅哨兵手足

同學！頂住呀，我地等埋你一齊行落去！

推 正經post

可能傅同學仲細 無咩朋友 所以無人將佢嘅近況更新比大家
咁唯有靠我哋每人做多啲

傳同學要醒返呀

集氣！！

頂住啊

呢單要推

Push

唔好再講中大班mk仔啦on9,推返謀殺同被自殺po

集氣！

要冇事！

一定要冇事

願手足平安

聰仔你要加油 快d好番

有冇集氣會？

摧 一定冇事

有冇醫護啊消息呢

推唔上

醒呀
醒返之後 姐姐可唔可以做你家姐

p

Wake up bro!

冇消息咁既
手足加油

加油啊！！！醒返之後我地乜都買比你食

🙏🙏🙏

唉推唔到
唔想再多一個......集氣呀

聽到啲低學歷嘅人最中意講依句

加油 頂住呀

聰仔哥哥如何自處

大老醒呀

又話佢想食熊仔餅既

西灣河個個先係啊

果個係西灣河

頂住呀
只要一醒返好快就生生猛猛架喇

頂住啊！

集氣！！！

要冇事呀
點解呢個冇人講

集氣 15歲昨

push

真係唔好麻目
好危險 佢同周同學既關注真係差好遠
集氣

撐住呀手足

係但佢既情況都好嚴重
中頭又燒傷

冇事架

冇事嘅 冇事嘅

同學加油！

仲唔醒呀？

全部都好細個
集氣 要一齊贏 唔好走啊

要無事

唔好死

想知佢依家點

撐住